Christmas light🌃

Another fight
Tears we cried a flood
Got all kinds of poison in,
of poison in my blood

Full of memories 🌃